巴基斯坦連三日大雨洪災 超過60人死多人傷

巴基斯坦廣泛地區過去三天遭暴雨侵襲, 沖毀四座橋樑, 導致300多幢房屋損毀, 幾百個村莊道路中斷。

《美聯社》報導，據巴基斯坦國家災難管理局表示，水災在過去3天裡造成49人罹難，分別為西北的開伯爾-普什圖省（Khyber Pakhtunkhwa）19人、南部信德省12人、旁遮普省（Punjab）8人和北部吉爾吉特-巴爾蒂斯坦地區（Gligit Baltistan）10人。

暴雨也侵襲了西南部巴魯支斯坦省（Baluchistan），據當地媒體報導，至少八人因強降雨及山洪暴發而喪命。

大雨從上週持續到今日（9日），洪水甚至氾濫到東部城市拉哈爾（Lahore），信德省省會克拉嗤（Karachi）也發生嚴重淹水，污水淹沒了當地大部分街道，促使總理伊姆蘭（Imran Khan）下令軍隊乘船疏散民眾。

叫支那起個水霸幫你地擋災囉

連巴鐵都出埋事
支那班𡃁呢排多災多難

阿拉花瓜柴

可以叫雜種施捨幾個錢
又可以消滅低端人口
諗起都爽

蝻亞手足嚟

跟錯大佬係咁㗎喇

巴基斯坦同印度係世仇

一路一帶

支那國條𡃁呀嘛 巴基躝癱抵撚死

Agger

連仔心態真係......